{"#cafenbxl ": {"start": "15/12/2015", "objet": "#cafenbxl ", "end": "21/01/2016", "titre": "DIGITALS NOMADS by Caf\u00e9 Num\u00e9rique Bruxelles (#CAFENBXL)", "description": "<div class=\"slideshow\">\n<h2>Digital Nomads</h2>\n\nLes digital nomads, ou nomades num\u00e9riques, sont personnes que en profitant les nouveaux technologies en telecommunications ont quitt\u00e9 le style de vie s\u00e9dentaire pour vivre constamment \u201cen route\u201d, libres, en travaillant en ligne.\nPour tout savoir a propos de ces tech-nomades, venez nombreux a cette soir\u00e9e de Caf\u00e9 Num\u00e9rique.\n\n<h2>Programme</h2>\n<ul>\n<li>19h00 : Ouverture, accueil et networking</li>\n<li>19h30 : Pr\u00e9sentation du Caf\u00e9 Num\u00e9rique</li>\n<li>19h45 : D\u00e9but des pr\u00e9sentations</li>\n<li>21h00 : Questions / r\u00e9ponses et networking</li>\n</ul>\n\n<h2>Informations pratiques</h2>\n\n<p>Quand: mercredi 20 janvier 2016</p>\n<p>O\u00f9 : Regus Express gare du midi\nAu dessus d\u2019Exki, acc\u00e8s via l\u2019escalator.</p>\n\n</div>\n\n\n\n\n\n\n\n", "type": "E", "date": "20/01/2016"}, "soir\u00e9e ri": {"start": "14/12/2015", "objet": "soir\u00e9e ri", "date": "14/12/2015", "titre": "Soir\u00e9e Relations Internationales", "description": "<div class=\"slideshow\">\n\n<p>Le lundi 14 d\u00e9cembre \u00e0 18h dans le 2F51 aura lieu une pr\u00e9sentation de toutes \nles possibilit\u00e9s d\u2019\u00e9changes offertes par l\u2019ECAM au cours de vos \u00e9tudes.\r</p>\n\n<p>Ch. Demeuldre\rResponsable des RI\r\r</p>\n\n</div>\n\n", "type": "E", "end": "21/12/2015"}, "poly ferm\u00e9e": {"start": "15/12/2015", "description": "<div class=\"slideshow\">\n\nSalle Polyvalente ferm\u00e9e ce jeudi 17 d\u00e9cembre 2015\n\n</div>\n\n\n\n", "type": "D", "end": "24/12/2015", "objet": "poly ferm\u00e9e"}, "conf latex": {"start": "14/12/2015", "objet": "conf latex", "date": "15/12/2015", "titre": "Conf\u00e9rence LATEX", "description": "<div class=\"slideshow\">\n\n<h2>Le langage LaTeX vous connaissez ? </h2>\n\n<p>LaTeX est un logiciel gratuit qui permet la r\u00e9daction de documents d'une \nqualit\u00e9 tr\u00e8s \u00e9lev\u00e9e. Il est principalement utilis\u00e9 en informatique,\nen ing\u00e9nierie, en math\u00e9matiques et en physique en raison de sa relative \nsimplicit\u00e9 \u00e0 \u00e9crire des formules. </p>\n\n<p>Les scientifiques, notamment certains professeurs ECAMiens pr\u00e9f\u00e8rent \nce format \u00e0 celui de Microsoft Word.</p>\n\n<p>Que ce soit pour la r\u00e9dactions vos rapports de laboratoires, \nvos rapports de bureau d'\u00e9tude ou encore de votre TFE, \nla ma\u00eetrise de ce logiciel est un atout !</p>\n\n<p>LaTeX requiert n\u00e9anmoins un apprentissage initial, \nc'est pourquoi le PECAM vous offre l'occasion de suivre une introduction \u00e0 \nl'utilisation de LaTeX. </p>\n\n<p>Cette conf\u00e9rence sera donn\u00e9e par Monsieur S.Combefis \nle MARDI 15 DECEMBRE 2015 \u00e0 18h45 \u00e0 l'ECAM \n(l'auditoire vous sera communiqu\u00e9 par la suite).</p>\n\n<p>En esp\u00e9rant vous y voir nombreux!</p>\n\nEstelle Delcourt et Isaline Roelens, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9es communication pour le PECAM.\n\n</div>\n\n\n\n", "type": "E", "end": "21/12/2015"}}